警察「反搖控爆炸裝置」干擾成個空管系統

#
公務員secret
CS2104

(空管+警察) 你地班警察真係社會垃圾來
前排張德江來香港，今日印尼總統來香港
你哋架"干涉搖控引爆炸彈"既裝置，連空管頻道都干擾埋
香港成個空域所有飛機上人命就被你哋咁樣玩，全部frequency被你jam晒
我哋聽住你整出來ｄ巨響，完全俾唔到指示
彷彿個垃圾空管系統搞唔出人命，你哋就踩多一腳
仲有我哋成班空管員，戴住個headset耳都聾
打市民就叻，向天開槍搏升職就威，政要條命就係命，成天過萬賤民既命就唔係命
反正萬一撞飛機，幾百人死都告唔到警察誤殺，right?

印尼依d 咁既國家總統，黎香港搞乜

唔知會唔會撞車

right

車隊中，灰黑色的全頻無線電干擾車甚為觸目，翻查資料，全國人大委員長張德江去年（2016年）5月訪港時，此車亦有出動。現場所見，此車的車頂裝有十數支「天線」，相信用以干擾多種無線電波，例如遙控炸彈及遙控飛機等，以防止突發事件發生，同時，為免警方執勤受阻，某些無線電的頻譜並不會因此受干預。干擾車在記者面前經過時，記者的手機網絡一度中斷，相信受到該車干擾。

等專家解話

揸呢架車好快會生cancer

最好日日揸

邊個天才將個政要放喺機場隔嚟？

最有機會出現飛機恐襲嘅地方
大嶼山仲要係孤島
得條青馬橋

向你班港豬曬馬者

唔好打青馬橋主意啊

啲三流國家領袖都因一戴一露水鬼升城隍

最尾幾句直線抽擊

睇過機場app尋日下晝飛機升降正常，咁大件事都唔hold機？仲有上次雷達一出事就有人爆料，今日咁大件事班空管居然咁乖？

JAM左個RADIO CHANNEL, 雷達"好彩"果陣冇事
如果有又冇RADIO就

講到JAM哂全部無線電頻道，完全落唔到指示，同機師溝通唔到喎！

留名跟進

如果發生示威

可唔可以干擾示威者既手機??

大陸公安好似都有呢D 車, 專用發生示威果陣封鎖消息用

派幾個飛虎隊去咪得

仲有舊年用過都無事，今次先出事？而且個總統留係亞博館兩三個鐘，套野又係咪開足咁耐，JAM條頻道兩三個鐘？有冇可能兩三個鐘都無人跟進甚至爆料求救？

聽番尋日ATC RECORD就知

弱智先信

坐正天線下邊唔會有事，天線射唔到正下方

撞唔撞車都好，唔煲大件事就無人回應

入眠揸車條友唔會生cancer嘅咩？

發生咗空難未？

黑警特別多cancer係事實

架車影響範圍幾遠先
你話我話 睇佢個樣最多咪得 2 300米貨仔
唔好跟車太貼
如果影響距離咁大 應該恐怖分子一早拎左來用

屌 咁撚大陣仗整部濕鳩車
但係又唔set埋個禁飛區
應該好似美國咁
每次有重要人物黎就停哂d飛機

正評待笑

琴日啲frequency勁多高頻雜音，搞到我係咁要校大細聲，因為響嗰陣超刺耳，無嗰陣又聽唔撚到radar講嘢

美國Air force one都無咁誇

衰啲講
就算成架機炒落黎都無人負責架啦

大陸已經係

阿sir大晒 人命唔值錢

真係無，我喺吉隆坡機場都聽過。離遠見到隻737有特別paint，跟住聽到radio嗌 ground Air Force 1 is ready...我望住隊長問did he just say Air Force 1?
隊長: yap
我: wait, that means 'the dude' is on board that 73?
隊長: yap I believe so

737 個架應該冇咁多設備掛
個日兩隻一齊黎左 Sydney

cancer車

留名跟住車先
係博覧館jam機場唔奇

Air Force One 係打孖一齊行動

相信篇野係假膠

air force 2 啦
vice president 黎
坐總統個架先係 1

o係youtube search Air Force One，真係成堆source，人o地都無block VHF

警察做野唔洗你教

正常係用shielding策略，香港人整體工程學知識貧乏，死症，冇得救

你又岩wo

點做shielding 搵個大鐵鑊包住總統？

現場所見，此車的車頂裝有十數支「天線」，相信用以干擾多種無線電波，例如遙控炸彈及遙控飛機等

心諗：當恐怖份子白痴，唔識design到fail-safe係無線電斷線果時trigger？

個訊號係球狀

呢架車加埋個新空管系統
雷達又唔work無線電又唔work

唔可行就要諗第二樣，但如果係室內活動，無人機已經入唔到，預先亦應該守過晒冇炸彈，根本再冇必要用jammer

講唔出實際做法，又開地圖炮屌全體香港入工程學知識缺乏，好唔公道姐

搵鬼會暗殺個印尼總統咩 又唔係咩大國
殺佢都嫌哂子彈啦 出咁多人力物力托咩

一啲都冇唔公道，三百萬選民資料被偷都係呢種落後做事手法下發生，仲有套空管軟件呢，話事果班冇呢種知識已經夠晒殺傷力，你如果唔係有權渣主意果個，識都冇用

試吓印尼佬冇生 cancer ，再比雜種用

應該係直搬美軍係中東防IED嘅方法
佢哋啲車隊都係有架干擾車

其實旺角條表演街都係被一堆電話基站圍住，去親旺角盡量唔入呢條街，班人仲日日嚮度唱歌

美國佬依家唔賣軍用嘢俾香港人啦

係咩
你個空管系統又咪係同軍火商買
美國佬唔賣都可以同歐洲買

民航處